討論 DC9 算唔係香港最下賤職業？

新界北過海嚴遠，仲要比態度。 最好上車放低錢 即刻落車。DC9真係最下賤職業。

唔使交稅仲點賤